有幾多買咗小米，係用小米產品？？

小米電話至少都買部啦！成日話人屌米又sh坐艇，你好唔好意思呀你